TVB奶共奶到台慶都改名

DLLM 萬千星輝賀台慶都要改個奶共名

11月19號台慶，做Live 喎

source: TVB YouTube, 唔post link喇

push

最大娛樂係cctvb 做柒自己😂

即係所有出席嘅偽人都有份參與呢個政治任務

做乜咁驚賀台興呀

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

夾硬綁架班偽人表態 肉撚酸到

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

放心啦呢d大喜日子香港人一定記撚住

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

CCTVB台慶

唔好露天一陣TG賀台慶

好核突

萬千ＴＧ賀台慶

避禕加cc系前面😂

似正苦啲濕鳩廣告

報少d假新聞都偷笑